當美國CDC都叫人用罩，Wuhan Hygiene Office班撚屌真係推晒去北韓先得

根本Wuhan Hygiene Office一開波叫人唔好用罩就錯，再on99送支那數據就再錯

成個Wuhan Hygiene Office送去北韓啦屌